[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5217)

Fast

馬瑟 命令你立即反給

slow

mother快啦

快到

四眼快

有無人要波特?

９９９９９９９９９９

華拿倫加有冇同路

2100-2200開哂客？

比2粒12m馬瑟啦

有咩慘得過叫足90分鐘波諗住收錢

點知冇買到

利雲刷

你買邊場

motherwell又出黎害人

登地聯

登地聯都識入波 對面真係廢

布魯日is 正氣

我覺得波杜讓唔起華拉半一但買主又落唔到手 放棄

要買半場波膽1:2

２場都有

馬瑟追和 10 1 100
反cup 10 1 500

俄仔仲唔入

有

Lm

lm

協議球

我

布魯日入未 屌

Me

Ok

超伯年角大

原來蘇b超全客 CLS...

123

覺得呢個會中
但係又唔夠買 個本細

支持

波杜半大

利雲-5

布魯日班賤種捨得入波未

蘇超3場開2場角大，就係我買果場開角細

兩場蘇都神10 唔撚係掛

布魯日就黎入

布魯入未

貪心買左２場１０。５

3串1差佢

布魯日no goal

布魯日開左波未

我都係10.5貪心

有冇得買布魯日next corner

布魯日我屌你老母

MOTHER 炸

布魯日 疲倦了 在偉大莊家下

送錢咁送

登地聯頂住2.2高水全格pls

杯佢

老友有冇贏錢錢

燕尾蝶

fake

差１場

唔係冰到咁下話

11c

馬瑟 屌你老母

炸左?

兩邊都好獨食

波杜第三格角大

布魯狗入一球都難

1.63開唔出

我淨係買MOTHER 叫足全場有角好開心

加油一齊上
我差小小上到1000500本

布魯日咩事

布魯狗主勝好似幾好分

咸-1角

00

力架屌白人屌到冇力

Mother cup啦

又可以準備半一詩

絕殺好嗎

mother 最尾4連角開3格CLS

咸美頓真係廢西黎

布魯日1-0

俄比啲角啦

報假

開撚倒咩

俄仔半大24

布魯日好鍾意扭嚟扭去

唔好做埋啲岸鳩野

利雲

喜伯年

哦

屌尻佢

馬塞廢爾廢到

睇下收唔收到錢

啲死nigger淨係扭扭扭

登地咁廢都輸

其實俄都係廿二個人踢波姐，點解可以冰得咁勁

布魯日11號好癈

推唔推波杜半大好

仲有咁多時間主勝都有兩倍

推 推落海點解唔推

利雲-2c俾埋我啦

蘇超會唔會可以3點前派到買歐聯

啲黑鬼淨係識假動作

巴角細有冇同路？

同叫

登地2.20高水gel

布魯日快手整粒定驚

撻q屌你老味布魯日力架

買完先睇到布魯日幾廢

好on9, 射波射到傳波咁

9c..

布魯日廢左咁撚多

啲nigger踢緊乜撚

角細王羅斯10

俄假2.5s 8.5s 點輸

你老母係下面浸死左喇

喜伯比多c

一隊入面太多黑人
就會變成笑話

補幾？

俄仔半大-1

啲力架踢得仲衰過學界

全部唔用腦踢波
力架智商低

我都唔敢
所以平注/比平注多十蚊廿蚊算
叫到心臟病發冇謂

不嬲有晒數據黑人係低智D

超癈

又買完角細先黎刷角

比甲停c啦屌

真

買大波半2全2
買9.5你同我神9

77777c

99999
比多個我

完啦

成日特登臨尾一腳放軟

咁都冇戰神卡

一場神9一場神10

7.5/8.5B
-2
易能到

布魯1.5大都開唔到

3x1. 又閪

8.5b

入唔到啦, 龍都唔中

nigger踢波即係鬥大力
屌

比甲應該就出現戰神卡

同鬥黑

黑衫好癈

布魯日快手入粒先啦

比甲似00完啦 買少少先

難啲

又下半場狂刷

布魯 射門就多 全部都係交戲既

波杜半大？

買完刷個牙就要練心？

屌你老母睇準先傳啦
踢波定跳舞呀nigger

布魯日一球都冇痴撚線

成日尾果腳踢走個波

布魯日 -3c

俄比一兩角黎開心下先啦

同路一齊冰

想要華拉

俄超角細派錢

沖耐啲爆埋添呀

上盤師？

布魯日癈到一個點

睇埋後面

咪啦
半場0角最fit

布魯日
波杜

重心色格拉布魯日

射出界

No goal好唔好

雖然我都預左會少角，無諗過仲係零

同路

俄狗開半大未

飲乜撚水呀nigger
返出去做黑奴啦，

有冇咁準時12即開

紅衫有機會入、唔好買黑衫、鳩踢

秒鳩

BLM

華拉goooal

波杜秒針

屌 希望波杜秒goal撚半大
冇買唔想中

拖時間 好狗

屌，波杜做乜...

半大又GEL得

88波杜 買完冇耐就針

屌你啦

仆街
買撚咗半大秒goal

炸未

我愛狗會

乜撚野秒goal啊

秒goal仆街

波杜真係傻西黎

好撚賤

nigger lives sucks

秒糕... 波杜比人

有運、買下一球

華拉咩料

1‘ 1:0
45’ 1:0
半細gel

華拉 頂住個主win

波杜-1.5/2

cls波杜一開波回傳送角 跟住對面角球入波

好彩冇買 on9波

我了

今日德島先1分鐘1:0半細

波杜 半客898

波杜秒追得唔得

叻仔 我就係要呢啲

布魯日1.5買大定細

挪超難啲細

999999

no goal

8.5b cashed

細啦

1分鐘1:0，90分鐘1:0都試唔少
半大已死

仲係到哇好趕拿拿聲買
仆街原來係拿拿聲送錢比馬會

有冇手足一開波即輸

又帶球進場 笑左

俄超求半大

布魯日屌打、但成日尾果腳鳩踢

咩事

波杜會唔會嬲嬲豬
狂攻

下半場刷刷刷 刷你老母隻閪咩 傻鳩布魯日

等派彩第三口買巴算

-2C

睇好波杜cup 2 1 之後比人絕殺

讓1.5/2冇問題啦

波杜埸埸都係咁 所以半大都要1.5/2起跳

要買波杜可以直接依家買

9成控球 終極㩒屌

布魯日唔係學馬瑟咁老套狂攻唔入掛

俄半3心足

2.7好過買盤

班黑鬼好似踢街場咁、下下大大腳

布魯日你學下人地華拉好唔好！屌鳩你

111

12.5 追

會 跟住cup完就放水撚狗

啲死nigger淨係識大力省鳩個波

果然半一真係俾狗要

刷你老母閪啊羅斯
屌你老母

好過買盤

布魯啲養生波 啲球員純粹做運動？

華拿主場好守得

蘇超要3粒鐘？
連半場賽果都未出

上次2-2之後 唔會再買呢隊狗閪波

唔係、好大力踢

咪撚又秒糕撚半大

布魯日-3c
羅斯半大-1
波狗半大-1

華拿守得幾好

屌 死俄狗快撚D入

應該好快有戰神卡

呢隊真係賤閪波黎

布魯日黎多c

10c 布

9.5

彩！

布魯日應該要靠12m

俄仔快456

布狗角大易撚到癲

波杜攻佢老味

賤種 布魯日

15射 布魯

刷c 唔goal 把撚

33分鐘第1c 角細王

都幾唔好彩100%勝率變咗90%

下半場布魯6個角球

爆入禁區仆街好過

波杜好似唔興刷角

街場力架-1c

屌重注左布魯日。。。
無錢買了。。。
1球都無 痴撚線半一

又無啦啦刷角

布比多3c

布魯日是但入一球先啦

斯巴達

俄佬快撚d開半大

應該要換走11號啦

半一1.73 1球都無
垃圾布魯日 入波啦屌你

222

布輸埋ON9

查內爾GOAL!

輸鳩埋

查內！

笑死

班撚樣輸鳩埋

布

布對家入埋

笑撚左布魯日

布魯日輸埋

查內 goalllllllllllllllllllllllll

哇惡賭到

屌你老母 布魯日

布魯日好波

想追角大

查內爾

4倍入左,依家先入

抵撚死 爆我角細 輸撚左去啦

就快戰神卡

個keeper係咪米勞列黎

笑撚死 又輸 布魯狗 on99

波杜似輸多球

係

波杜

布力架俾多C黎

布魯日

好地地唔知刷乜撚嘢

坦波入未

布老母

咁多下盤 3點後應該轉返上盤

半一布魯日又可以依家買 12倍

nigger隊仆街啦

布魯日中堅派膠

布魯狗

派膠好波!!!!

睇住佢入

波杜cup未

痴線 岩岩入錢又輸

不過呢球都唔關佢事嘅

布魯狗2.5大 派200

俄比多幾角啦

俄假半大呀 屌你

好on9

肯入未

仲有無角

客fg

半場前會做比你

蘇超未派？

1

俄假追和半大

啲半一盤全部可以即場買反杯買嚟做乜鳩 痴撚線

me

俄超半和未

同馬瑟一撚樣

咩話 查內爾糕？又中？

叫撚到攰

1.73半一上盤

@5.1

波基又輸

班死nigger扭撚夠未

LM

條黑鬼仲扭屎忽花

留返d子彈買科仁算了

俄佬仲未半大

又針

早知留返買華撚算
秒cashed

俄佬追和半大

OK 我等收貨

波杜真係賤種黎 輸緊都唔刷

查內爾first goal 派300

波杜 cup未

餓假立即同我半大

下半場秒糕 撚狗

查內9.5B 500蚊注
查內 FG 500蚊注
布魯日2ng 1000蚊注
波杜半大2/2.5 1000蚊注

俄狗半和未

明明見3個鐘派彩list冇蘇超份
咁耐都唔派

又中

波杜比人屌打

波杜攻唔到

波杜唔撚夠打

哇咁撚樣都唔入呀

又秒入撚半大

俄狗半大半和24

邊隊傻閪

布魯日-1c
求班力架唔好扭波專心刷角

布狗輸波都停c 真係抵輸

屌你老母又輸半

又鳩踢

No goal

波杜半大-1

太博

華撚好撚勁咁

波杜嗰場 算啦 放棄左 cup到再叫我

布魯日 1.5B 派400

布魯日俾多兩角啦屌

痴撚線，真係撚半大

做乜又停左唔刷角 再刷呀 屌你老母布狗

俄仔半大 針!

佢好小全場冇入球
我博佢2ng

波杜角大24

半2
ON9羅斯

挪超10.5B點刷到呀🥶

比多隻

第三口

1more

波杜入返球先？

c 呀布狗

一點又有布老母

11

布魯日輸撚埋佢啦

-1

布魯日輸波

dllm 好彩對面條力架生性頂出界

10.5b 1.6 cashed

戰神卡都似

是咪抽得了

１２Ｃ！！！！！！！！

秒goal半細定律

終於12 屌你老母

12c

不如不好叫布魯日
叫布魯托啦

比多1 plz

波杜快手半大

補5

波杜想點撚樣

角大好波

波杜0射門 玩撚完

11.5b 水泥gel

屌 波杜半大肯定撚狗

個龍出埋黎幫手刷Ｃ

好簡動

半3全12 世界級

波杜連波都未射過

dklm 11.5細

試下比啲爭扎

13得唔得

俄超有咁叻就好

開始上力

歐聯 重心
巴塞-讓球1 勝 + 晉級
拜仁 讓球主勝

竟然, 要多謝佢先得

布魯日冇奶力了

歐聯 重心
巴塞讓球-1 勝 + 晉級
拜仁 讓球主勝

同琴日Zenit差唔多

唔好搞我巴塞啦

客隊有仙台維他奶個日本仔

難小小

好似未見過一分鐘goal會半大

波杜都開即場 真係有古怪

布老母完場未

布魯日狗黎

今晚會睇波 齊撐巴

波杜想點撚樣呀

比多1c啦布

布魯托

半大快入啦

俾個半大ok？

岩岩先知入波果個係仙台維他奶森岡亮太

日本仔有排Ｊ了

ＴＷＩＴＴＥＲ今晚實暴動

快d😭😭😭😭😭😭

快撚d

波杜快撚d cup啦

布魯日輸埋？

波杜又撚半大

12.5b慘死

波杜開始上力

貪心

波杜又撚波大

ft未

真 11.5有2倍 揀左12.5 4倍

12.5s咁都頂到

12c ft

波杜冇人買角大?

波杜希望等到2.5

波杜爆角

波杜半大未

波狗又撚半大

墨巴比點賭

波杜快半大

波杜cup@3.12 上船

4連角癲9到

波杜入波未

波杜又要等下半場先出力 仆街買左半大

我比我走11.5 1注
12.5 三份一注

刷夠角未

頭3位$100
要TG or Payme Code
今晚派過再中既再加$100

波杜一刷就連住黎

半大快啦

波杜10.5s點算

波狗半大未

波杜上力ing

不如波杜追返一粒先？

買重布魯日

穩陣

挪超刷得咁快。。。追唔到Ｃ

簡迪巴

波杜算撚數啦

半大快

買完角細連刷4隻
屌

勁撚到

唉屌你老母正正經經踢咪算
係要搞埋晒啲乜撚野秒goal

追 無咁多連角

半大24

挪超10.5B點刷到呀😩😩😩😩😩

半大已死 12m都食埋

一秒goal 又出事 下半場又46"1:1

華拿ng trytry先

屌你老母波杜一粒都冇

比個12m啦求下你

食屎啦
早 d 刷我唔洗買10.5啦

7c 10.5s24

死仆街波狗入啦

黃衫好癈

半7全8魔咒

1點好似好難買

1：1！！！

即入

半大GEL!

又中伏，秒goal必細

波杜1-1

收到了 多謝簡迪巴 今晚繼續屠狗會

半大

1-1

1:1 可以冰C

半大goal

波杜goal

馬會送錢

半大正！

1:1點會冰

半場反cup ok?

波杜屌多球得唔得

買完即入

波杜反cup！快！

等13.5s高水

半客呀 屌你老母

我收回，半大好波

同路齊羊

俄仔9c 得唔得

半客

波杜 勁撚到 長傳 單騎爆入禁區自己搞掂

可以

客Ng

波杜快手屌多粒

挪超10.5B點刷到呀😩😩😩😩

波特大船？

thank you 波杜

入多球先追到布魯日條數

半大保證

手足好撚串

半7又開始冰

D直線其實幾到位

夠膽比多球

半客做 埋啦

一陣咪又話呢場假波 唔穩
細細注睇波
事後又話勁中

一陣有10.5s燈一燈你

波杜本身都超班啦 係睇打唔打假者

10.5S點樣力頂呀🤓🤓🤓🤓

咁撚早追和把撚 冇角喇而家又

之前中左史達比克果場伏

波杜12場半大左9場買左上盤去驗腦算

即有

唔係半7 放心追角大

點解我要買俄仔角

主w 和 cup 全部3倍以上 點輸 狗會又派錢

唔好比佢停 波杜刷夠14c先好cup

小注波杜半二全二

條友真係痴線 個頻淨係一堆作文
但又有一堆打手係咁吹奏
你話佢唔係為賣料鋪路我打死唔信

波杜話刷就刷

買緊14.5又刷

角球放題

屌你老未冇左兩個12m

角大舒服

角大半場收癲到

又刷角又入波
良心隊

波杜一爆角就爆得好誇

幾時開返角

角完未呀屌

料都冇好難賣喎

華拉其實幾勁

兩隊撚樣明做角球
吸哂角細飛之後狂刷

99999點頂呀😣😣

明明中手 仆街

強開半客唔該

半9全9 穩陣

正on9波角咩

下半場就會無角

唉，俄仔我知錯啦

3格都似

基本啦

點止

兩隊鬥攻冇停過
幾好睇

1:2

12

球證買左幾多波杜呀 幾次手球都無吹

我都買左波杜呀 球證幫幫啦

主Ng 波杜次次入完一球就放鬆晒

波杜真反cup

佢幫咗你啦

嘩，半客？

波特咁撚勁

波杜輕鬆1:2

1-2

波杜都真係幾撚勁

係咪大炒格

派我

咁快cup

反cup 搞掂 阿波輕鬆到

波杜！

仲愛唔愛狗會

半場就比人杯

強開就是簡單

波杜準備下半場比對面任攻 又開22撚狗

炒柒佢！！！！波杜！！！

識波

你係我偶像 我今日輸到仆街
快d派錢俾我翻身

Sana 買左咩

半大2.5

或者半3全3

10c

愛一愛先

唔好bin啦，隨時唔見成4千銀，已經好慘

波杜頂撚住唔好失波 入唔入多粒都唔緊要 守住現有成果先

有無外仔 馬會銀行維護

CLS
喪刷但又唔開角盤比人追

cup@3.12 好過買盤

梅屍乾半全大

華拉有前冇後

ho 9 可能人地即場買仲高水呢

波杜場場都1:2

半大2/2.5 波杜

TG我

又輸

全格 正

3.5s 點補

無半二全二劇本

半場10個 全場？

１６。５Ｂ都唔知追唔追

1點半大

買左主買得幾百都懶得補
希望波杜下半又撚狗會2-2

16.5S

搵財仔補

我要左客

波杜連續十幾場大 我真心佩服

恭喜我啦

挪超真係咁多個比賽最正氣

驚佢下半場冇力
冇停過

邊場

呢場買純撐3文魚愛隊
之前買親都贏盤

一路追一路封盤
一係就變倍率
１４。５Ｂ狂禁都買唔到
屌佢個閪

d後生仔有幹勁 場場同你對攻

細啦仲追

易到

諗定下一場

下半一開波就爆9你

咁多場只係買左佢西果場

安特

布魯日隊狗閪已經輸撚左3000
呢場波半場都已經等輸 真係屌你老母

未比波杜玩弄過既小朋友先講得呢句

我反而鍾意波杜 雖然成日撚狗但成日贏盤

真波杜最唔正氣話佢正氣

好

波杜半場cup左 可能10c冰到完場呢

成日贏波輸盤

賭齡尚淺

食過佢主其他

追左幾多場

唉屌你老母馬會過唔到數
諗住收半大錢ALLIN 反CUP 1.96
點知半場就CUP

上盤點補好有d驚

我地 一齊 睇波杜 2:2ft

成日贏盤係咪有咩誤會啊

係 自膠了

冇買睇好2-2完

1K上8K
收工拜拜

波杜同on9平絕對係走盤王

屌 俄仔球證肯定買角細

通常下半場就好多咩波杜半格當嬴

半8全9 ac米蘭
半8全8 咸美頓

爐冇出

勁到

hi

真
中過佢上場史達比克伏

希望中

疤塞會贏

追咗兩球 波杜

標準列治穩唔穩陣？

1000祝中

和史達個場同自己講過唔會再追波杜

0100 角小

有外仔搵一搵我

俄仔盲撚左？ 唔中龍點入波

我都係

標準列治第一場就讓咁深

半細全細角細指定波

1點兩場比甲細波

標準列治會唔會係第二隊布魯日

俄佬整多球嚟

驚你唔夠膽買

手足

一樣
想買14.5變左兩次買唔到

標準轉左盤，咩意思？

買大波算

俄假2.5s gel 硬

華拉1:0個陣買咗1:3波膽 想中

有冇巴打 3點疤串車盤？

要多6角是夢嗎？

睇完車個陣先啦 啲人傷既傷停既停

挪超點會買角細 一係唔買 一係就買三格大

要埋哥狗

要對家了

唔入就比人入啦dllm

坦波夫咩環境呀和波未

佢連中川崎波杜

12.5s 派頭十 5個100

仆街
原來無即場角

開即場黎托7咩屌你老母死狗會

坦波夫 全大是夢嗎

又係你 我屌

2.5細

希

波杜 16.5S 角

巴迪秒goal

唔好成日追住我啦

場場波都封

第一次撐你

又話5連中好撚勁既 屌

我賓周仔 針完日假之後 單棍開始著翻綠燈！
- 墨爾本勝利盤 ✅✅
- 浦和紅鑽盤 ❌❌
- 北海道札榥岡薩多盤 ❌❌
- 新潟天鵝 主勝 ❌❌
- 鳥棲砂岩盤 ❌❌
- 柏雷素爾盤 ✅✅
- 大阪飛腳盤❇️❇️
- 大分三神盤 ❇️❌
- 仙台維加泰盤 ✅✅
- 甲府風林 客勝 ❌❌
- 全北汽車盤 ✅✅
- 莫斯科中央陸軍盤 ✅✅
- 查內爾盤 ✅✅
- 波杜基林特盤 ❇️✅

下半場節奏明顯慢左好多

俄假得一粒咁老套

15.5s跌得咁快?

上半爆角 下半冰封俠

有咩分別 想知

波杜 11c

補上

梅屍乾半大24

挪超有無Lin

贏波仲刷乜呀....屌

俄仔開番季啲波又變番悶

你

角球nba 睇18-20c

場俄佬入多球未

11.5b咁快就唔洗叫😔

99.5s 上了

係咪無限角

波杜準備撚狗了

終於上水

開到 10 1 50
瞓陣 中到歐聯前抽

Bet365做乜嗰三場封晒盤

Cow女嘛 日職買得兩口 蝕晒 今日咁好買

[b]66

銀行維護 訓得

睇嚟大家都輸好多 50都照乞

買對家先

又買我對家

波杜全格可以嗎

俄超追和快

冇角踢乜撚

皇馬 晉級
祖記 晉級
穩陣

羅斯唔入比人入啦

冰封到完場再加碼 頭一派500

標準有未....

比甲半大

比利時仔識唔識半大㗎屌

全埸1.5都開唔到 你話呢

梅屍乾大波24

比甲乜都冇

波杜唔係又2:2咁老土掛

唉...

3:2

希望得

過左去

巴塞好似殘陣

本身都老人陣啦 講經

殘都打贏對面啦
恩斯尼都傷埋 打撚咩

輸哂

咁都唔入

波杜頂住

俄假2.5s手足上水

有冇人未等到歐聯已經輸哂

好似有得出喎

今晚唔睇盤 我大巴塞冇可能輸 邊個燈死邊個

買拿玻里不如買車仔

清水心跳絕殺2X1真係嬲撚左

波杜照今日個勢應該都半3全3

我信巴主場

標準 屌你老母 快撚D

屌你老母俄佬場場細 贏一輸一 點賭 屌你老母

開始比主任攻了

2場買細

比甲全蛋

波杜劇本

2-2 秒 2-3

挪超入多兩球

波杜撚狗時間

咪撚停角咁老土

ft 2-2 13c

刷得好地地做乜停

開始妹

因為刷夠

波杜繼續入

空門踢空氣

跪求冰多20分鐘

空門

波杜個21號門前咁樣都唔入

1:2->2:2->3:2

傳中咁撚靚都可以炒

等收錢啦

平時係點樣456人

標準列治半大我扮獅子叫

力做和波

追左角大輸到仆街

我 賓周仔 頂唔撚順 訓先 出左之後幾場嘅心水 歡迎參考！

乜比甲咁難入既咩

波杜15.5 16.5 b

兩場比甲咩事

玩探壞左

今輪全半和全細

客入先

2:2

波杜又撚狗

真係2:2

華倫

２：２

真係廢事屌 悶到我識背

標準列治嗰種廢好難用文字形容

下盤開始上水

真係劇本

我屌你 波杜

果然都係咁畜生 仆街波杜

買左9倍主反cup 800蚊

比波杜撚左

睇標準直播 屌你主隊都冇組織既..
兩隊都係踼上前俾人跑

波仔快刷角啦屌

啱啱有個傻仔話波杜最正氣

係咪角大番生？

頭先波特空門炒波底都知奶野

3-2得唔得

我唔再買有波杜的場 大細波 角球 盤都佢玩哂

假波

追半大咪算

應該會3:2

你老母波杜

笑撚死
啱啱又話咩馬會送錢
最正氣
話我搶口都係要笑鳩佢哋

係就真係終極假波

劇本黎了

乜都大就得 買佢盤會中伏

好撚驚

自己講完但冇買我估2:3完場

主咁樣追和 角細無了
長眠先

真心勸大家快啲blacklist 波杜 on9平

2:2咪正氣
上次作客又係2:2

岩岩打完麻雀 有咩買

比甲3場半和?!

好撚老土

即場主ng

波杜d劇本真係傻閪都識背

華拉ＮＧ

一陣會3：2

得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

波杜真係老撚土 成日都係咁 有冇啲新意

兩場 2.5/3s 震緊

接納
5380
下一隊入球
星期六 28
華拉倫加(主) 對 波杜基林特(客)
下一隊入球(第5球)
主@3.95

$ 350.00
$ 350.00

收到

屌你老母條友ON9?
跑到越位先俾?

條友前面無人個陣你唔交?

撚到完季啦呢隊傻閪 半一就和波 球半就贏1球

唔越位都唔傳

有冇14.5b

屌佢老母條友無越位個陣空晒唔傳

13.5b

唔越位傳咪會入波囉 上頭唔比啊

跑幾快都無用啦，無腦

2:2 撚狗

比甲正垃圾